單身巴絲入嚟自貼平安夜晚餐

無錢
無朋友
無女友

食飯只係為左維持生命
求其填飽個肚又一日

中資

威你少少
無錢
無朋友
無女
無屋企人